［杜湯夫婦］ 法官決定不給予OFCA 三名證人作出「自招控罪」警告

#區域法院第卅八庭
#郭啟安法官 #審訊 [15/10]
#0728上環 #暴動

0945開庭
法官考慮控辯雙方文件後，決定不給予OFCA 三名證人作出「自招控罪」警告，審訊繼續

On9, 為左砌得入你無所不用其極

咁私人檢控囉
杜湯有罪你三條粉腸唔好諗住無事

律政司岀手終止再算，但私人檢控一定要做

你唔告 OFCA 個三個證人，但唔代表佢地嘅證供可以擺上庭吓嘩
咁到得嘅下次黑警打撚到人地認罪都得架啦

律政司講左唔會批呢單私人檢控

法治爛左都要做出黎比人睇。一齊加速

課金
記得用離岸戶口

批唔批係官決定,佢只可以介入再提出申請

幫佢哋出名

正仆街到

有險可守楊岳橋請出黎講幾句。

推，咁多人鬥黃不如多點關注義士

係唔警告唔係唔告
告唔告唔係個官決定的

推，咁多人鬥黃不如多點關注義人

赴湯蹈火加油！天佑義人

唔警告咪睇下嗰幾條友幾時比人民事控告

繼續破壞法治,唔好停

咁即係採納佢地證供？

推，咁多人鬥黃不如多點關注義人

赴湯杜火加油！天佑義人

告唔告係DOJ~~DOJ~~

私人檢控要政府機構批，你食撚懵左？

擺明告唔入暴動但死都要挫一條

屌你老母搞撚完人未呀
證據又搵唔到 啲狗上庭生砌又砌唔入
定係等埋國安法立好就告癲覆國家政權？

Dept of Justice Joke

奶共紅官一定接納

楊大狀彈票喎
死撚咗去邊呀

兒登仔嘅法律觀念係咁上下

五毛狗，又係你呀

Dept. Of Just Ice

唔係
唔警告姐

btw呢單好輕
暴動打甩最緊要

唔係打唔打得甩問題，係非法攞返嘅證供可以提堂，呢樣先影響深遠

去年7.28上環警民衝突，湯氏夫婦與一名少女被控參與暴動罪。辯方反對將少女的招認口供呈堂，指警員曾向她威迫利誘。法官郭啟安今指，該警員從未向少女施行警誡，望控辯雙方就此議題作表述。控方休庭商議後，認為警員就招認部份證供夾雜個人意見，故不再依賴少女的招認口供。

上次係個官開口，之後控方先縮

點都要罪成一條輕罪

希望最後唔接納

上次無警界都告入。。

推

好似可以中止
不過可以司法覆核

唔識唔好衝出黎柒

你兩個係咪咁撚蠢呀
DOJ講左會TAKEOVER之後徹控呀
以為自己串到人好叻叻?

takeover還takeover
批還批

OMDB

私人檢控律政司可以隨時介入
介入完不提證供都可以

法庭咪即係政府

GTA 有個任務係證人出唔到庭

不一定

法治

區域法院法官今（10日）拒絕辯方的要求，指若把通訊辦職員收檢2部無線電對講機的行為當成是非法管有，實屬不符現實及削足適履的說法。
對於辯方指，或可對律政司不予起訴的決定提司法覆核，證人亦不排除面對被私人檢控，法官認為通訊辦職員乃基於其公職，而應警方或控方要求檢驗器材，不應受法律程序纏繞。法官形容辯方提出的私人檢控或司法覆核是瑣碎無聊及具壓迫性，直言覆核勝算不大，亦相信律政司定會介入相關私人檢控，並撤銷申請。

你鄰國人？鄰國人法庭=政府

個官決定批唔批
但DOJ可以喺任何時間take over單私人檢控

為砌一個人 要另一個人犯法

岩呀
35＋明知dq都要博下啦
比人睇下法治點死

上面班人無獨立思考，公務員檢查證物都算犯法咁合理咩？

佢哋唔係公務員

連登仔懶醒

上面班人無獨立思考，OFCA證人檢查證物都算犯法咁合理咩？

傻佬

香港嗰套司法系統同中國有乜嘢分別呀

你唔係去到2020年仲信香港有一套健全嘅獨立司法機構下

楊岳橋都上連登

律政司大權到仆街

想知咩係OFCA同自招控罪警告

over my dead body

未改關係法都要開加速，你咁講，以後冇人提咪減咗速？

你傻定我傻

PS: 我同你拗都係為咗加速，加速主義萬歲！

黑警屈打成招已經發生過無數次la
上次有單炸彈案咪係

over my ...

根本要同國際講香港法庭就係中國法庭

無知鬼佬真係以為香港仲係行緊英國嗰套

犯法就係犯法

Ofca =通訊局
因為佢地通訊局職員冇牌亦都唔係公務員，所以佢地唔可以管有相關冇線電裝

自招警告=上庭作證時因爲一定會事前進行測試功率，所以等同非法管有，依個時候個官就會向證人作出自招警告

但依單因爲doj俾左不起訴書兩個證人，而個官接納，所以個官唔會俾警告

DOJ玩撚哂咁

OCFA 職員幾時係公墓猿？
證物幾時係由OCFA 檢查？